發覺連登仔啲心態都幾有趣

由六月到而家連登仔不停叫人行動升級，但當有手足突破到心理關口之後連登就會喺到捉鬼，將手足嘅義行spin去所謂臥底做，其實少啲陰謀論之餘再加一句鼓勵比前線手足係咪真係咁難呢

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

其實大部分人對抗爭係葉公好龍

香港人，空有原則，不懂大義，難成大事。說好了放核彈也不割，殺狗也不割，到頭來原來係怕藍絲被私了後冇命，所以不讓他多痛十分鐘等白車，為敵人止血保命；與此同時義士面對的是十倍暴力──刀傷槍擊、全身之力壓頸、頭破血流、故意拖延救援、新屋嶺流血十二小時送院還是死不去，是命賤也，及不上禽獸高貴，被拳腳雨傘私了還有敵對陣營即時服務。

光復香港，時代革命，我真心希望人類歷史上真的有一場對極權的變革是可以這樣成功的。

我唔覺得前線係為咗比人鼓勵先勇武，你當佢地isis咩要出嚟認屎認屁拎光環呀，不減員先係最重要呀

咁你覺得佢哋喺前線打生打死之後仲要比人屈成臥底又好好受

連登仔讚義士果陣你有無鼓勵呀又?

有

會咁諗嘅人根本未清楚勇武嘅目的，覺得佢勇武係為咗搏拉呢種諗法非常on9

咁陰謀論又對不減員有咩作用

on9
原來有人想將來武力升級同埋扮鬼屈勇武混為一談

而家真係有鬼吖麻
而家啲鬼掟氣油彈又俾人影到吖麻
你想屈到勇武坐終日生?
唔話你Popo狗都冇人信啦

加油 義士

犬戎巨人
#36696

前稱淫審處男職員

經常潑火